[電燈撚]求救!一返屋企開燈閃幾吓就熄左

之後就再著唔返
住左幾年一直都未試過呢種情況,有無Ching知點搞

換燈啦仲問
換左都唔得就換火牛

ching睇唔睇到我d圖?佢係燈壞?但入面有好多粒燈,係全部一次過壞?

有鬼

睇唔到，Led燈黎?定普通燈泡/管
led既話就係壞牛，普通燈既話就9成壞燈泡/管

無錯Ching,係led燈,中間有舊叫led control device既野係咪就係隻牛?

係，換左佢

up極都死圖

btw小心電死，記得熄電，就算熄左都當佢有電咁做，預防萬一

唔該哂Ching

咁ON9 既, 盞燈壞左都要上黎問.......

你唔換左佢連登仔都冇野幫到你架